Ze werden al snel vergezeld door enkele van de heren; en de allereerste van de vroege was Frank Churchill.
In hij liep, de eerste en de knapste; en na het betalen van zijn complimenten en passant aan Miss Bates en haar nicht, begaf zich rechtstreeks naar de andere kant van de cirkel, waar zat Miss Woodhouse; en tot hij een zitplaats bij haar kon vinden, zou helemaal niet zitten.
Emma wist wat elk lichaam dat er is moet denken.
Ze was zijn object en elk lichaam moet het waarnemen.
Ze stelde hem voor aan haar vriend, Miss Smith, en op handige momenten daarna gehoord wat elke gedachte van de ander.
